{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58196&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평코나스파펜션"
    },
    "text": "ペンションは客室内に暖かくきれいなスパを保有しており、個別バーベキュー施設もあります。 屋外では水質の良いプールで楽しい時間を過ごすことができ、夜は星を見ながらヒーリングすることができます。 周辺には南怡島、ビョルビーチウォーターパーク、華岳山など様々な観光地があります。 退室時には、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。 退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 チェックイン時間は5時、チェックアウトは11時です。 ジョウンマートやシーマートでスーパーピックアップサービスを提供し、バーベキュー施設やペンションサービスに関する情報も提供します。 客室はスパやネットフリックス視聴のような様々な便益施設があり、必要な調味料や洗面用具もご用意しております。 プールは利用時間と身分確認に関する規定があり、バーベキュー施設もご利用いただけます。 また、最大人数超過、肉類や天ぷら類の調理、個人火器の使用など制限事項があります。 予約時には払戻基準と一緒に熟知しなければならず、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 オンシーズン中は料金が調整されることもあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。 最大人数を超える場合のために事前にご連絡をいただき、喫煙は禁止されており、魚や肉の調理、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 ペットは入室できません。 利用中はゴミを分別して処理し、過度な放歌高吟、飲酒で他の利用客にご迷惑にならないように注意しなければなりません。 最終的に客室内の施設を損傷した場合、損害賠償が請求される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "ペンションは客室内に暖かくきれいなスパを保有しており、個別バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には南怡島、ビョルビーチウォーターパーク、華岳山など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室時には、飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ジョウンマートやシーマートでスーパーピックアップサービスを提供し、バーベキュー施設やペンションサービスに関する情報も提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室はスパやネットフリックス視聴のような様々な便益施設があり、必要な調味料や洗面用具もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "プールは利用時間と身分確認に関する規定があり、バーベキュー施設もご利用いただけます。また、最大人数超過、肉類や天ぷら類の調理、個人火器の使用など制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金とプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は料金が調整されることもあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の制限事項について教えてください。",
            "answer": "最大人数を超える場合のために事前にご連絡をいただき、喫煙は禁止されており、魚や肉の調理、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用中はゴミを分別して処理し、過度な放歌高吟、飲酒で他の利用客にご迷惑にならないように注意しなければなりません。最終的に客室内の施設を損傷した場合、損害賠償が請求される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 640
    }
}